港女真係高開低走?

高開低走?
係未玩撚完啦

油股繼續gogogo

樓主同吉田究竟係咪同一個人， 分唔到你地

又一個死淡友

屌你
吉田sir偉大咁多
我就唔會教傻散道理啦
冇人輸邊個贏

冷嘲熱諷同開抽水廢post個面好似

唔係好就淡架啦ching
唔跌邊有得升
唔跌邊有supporting

代表有同類思維
明明我靚仔咁多
你拎個禿頭既同我比
你冇野下化

吉田光頭你都知

on9仔都識玩 一開波衝入去買熊又嬴兩個月人工

連登講........我就信架啦

油股算係咁啦 舊經濟股中算肯郁

有批唔識死嘅人玩衍生工具，大戶要食到盡，呢度唔係遊樂場，有膽識、股神都要乖乖交低陽壽錢，每次都係咁淘汰一批又一批，咁容易發達嘅話

琴日好多微信女話3800會升到3.3，我即時回覆1.5我都唔會買，呢批人永遠存在因為貪心唔用腦嘅人好多好多

chock 撚過林峰
就係要打死D工具

人哋用精算及其他專業人士搭好個台，然後請財經猛人吹奏，咁易打得死？佢做莊，知街貨有幾多，咩嘢價位，身邊唔少朋友玩開期權、股票，清袋、破產、多到唔想記，努力返工賺陽壽錢去交學費啦！

正股冇問題,非仙毫

而且工具最公平就係期貨

牛熊就最撚仆街既

睇吓有冇實力渣正股，好似微盟、中芯、香港電視、3800、788都值得股民去慢慢參透

屌你全部莊家炒股

邊隻冇莊家

都有分好莊同閪莊
你上面果D, 冇乜邊隻係好莊
你睇1211就明咩叫好莊

中芯？？

利申：上述只係曾經持有1137及981都全sold out,其他從來未持有

係呀！持貨10幾年，始終賺到佢的錢

SH！

中氹就要付出代價，正仆街上市26.9～10合1，一上市就跌，重係年年蝕錢

我希望係真

2013 3800 玩撚完了

你有中氹，幾年炒一次，祝你好運

夠境係你玩佢定佢玩你

憑你句說話就知你未經考驗，你唔知對手嘅背景，佢在光㗎！大部分都係輸到仆晒街，唔想舉例啦

睇到港女向下插真係好撚爽皮

港股 淨係得網易，今日好硬

唔好咁啦！當然佢哋經驗不足，下次好可能輪到我和你，一日未離場都唔好計數

今日應該穿兩幻八

up 乜9

北水都唔玩了
日本人又話唔玩

日頭插完港女

夜晚就插美女

起雙飛

咁要玩到死果刻先得wor

今晚美女

呢排港女先行一日

no joke

期貨已經瀨左小小屎

早排美女閪跌
神奇港女靠北水頂住
終於

吉田同多身啲定格爾多分身啲

分你老母咩
明顯地我靚仔過佢地咁撚多
憑乜野將佢地比我
痴撚線

話緊你咩 對號入座

唔好咁介意啦，呢度乜人都有，啱就笑吓，唔啱就飲杯普洱茶！你嘅錢唔會多或少咗，何必為一句說話令自己唔開心呢

屌你啦
今朝先又有人話我係吉sir分身
老老豆豆,吉sir D千字文都幾教化老散
我就自私D, 我未撚賺夠
佢地唔輸邊個有得贏,仲有渣莊果堆呢?
我都係跟莊搵食渣

冇唔開心
鬥痴撚線黎講我唔會輸

不是窩輪最仆街咩？